［誠邀對話］林鄭入嚟！我要同你對話！

林小姐妳好，

首先請你接受催淚彈放題，俾警棍毆打兼且拳打腳踢。然後再俾我地親愛的警隊同胞們渣吓波，除剩條底褲。仲有呢就係入一入新屋嶺為警隊提供性服務，飲廁所水，俾我地有威嚴既同事們恐嚇吓你屋企人。
最後呢，俾我地用槍射盲其中一隻眼，俾黑社會用藤條打一身，仲有呢打斷其中一隻腳，抝斷其中一隻手，將你個頭大大力禁落地下磨，磨到流曬血。

再當眾叩頭向200萬香港市民認錯，我地就會好願意聆聽你既意見！

一位熱愛香港的小市民上

光復香港
時代革命

小姐

林鄭月娥女士

本地雞農表示.......佢無人要

制裁佢

擁抱大灣區啦，一係終身軟禁，知道咁多祕密唔應該比佢周圍走

無人要咪學black mirror咁
俾隻豬屌吓先再同我地對話
咁無誠意